買電話要留意 - 黑店疑問 (灣電科訊)

早幾日貪方便去灣電科訊買左部三叔note 20 都$8800 (平D但冇話真係好平)
諗住去三叔官網登記拎果D WET 9優惠時，話個IMEM 已經比人登記左仲要係8月已登。
打去WET 9 科訊問，佢話賣咁平所以係換唔到野。 即刻黑人問號?????
1) 唔係特別平 - 同一期豐澤都係賣緊$8900
2) 三叔要電話IMEM printscreen + 單。 (咁佢點登記??)

其實只係換對WET 9 earbuds 真係可有可無。 只係佢一早又唔講，條氣唔係好順~~

Shop 1 : Wan Chai Computer Center 灣仔電腦城分店
Shop 118-116, Wan Chai Computer Center, 130 Hennessy Road, Wan Chai, Hong Kong.
香港灣仔軒尼詩道１3０號,灣仔電腦城,１１８－１１６號舖.

下果到出晒名嫁啦

得遊客會去

樓主要有心理準備
實有人笑鳩你

多謝你分享訊息

自己都笑9緊自己....
真係唔好一時貪方便

後面街有豐澤都唔去
要幫襯呢啲
幫唔到你

呢間野又真係鬼到呢~~ 經一事，蔡一智

我只會去灣仔電腦城買hard disk其他真係不了

緊記了

買親電話都唔會去細鋪買,換機又麻撚煩又唔會平好多

我都去過一間prices mr.買三星機,
雖然都有保養,但拎唔到當時比既八達通回贈
三星比我既理由係唔係勤達/SYNERGY代理既貨,所以下次買要問清楚有冇(勤達/SYNERGY代理)中港聯保貼紙

電腦城呢間出哂名架啦
佢d街鋪仲撚誇張，尤其是上環嗰間
仲咁多人衝入去幫襯
可能見佢門面大

灣電根本成棟野都黑
唔黑都賣到貴一貴搵笨柒

智商有問題嘅曱甴
唔搵鳩你笨柒咩
post張單出黎先啦柒頭

你咁戇鳩唔呃你呃邊個

係時候夠鐘食藥

乖啦